# เผยความสามารถใหม่ของเรียนรู้วิธีเล่นเกมฟุตบอลได้Google DeepMind #
ปัญญาประดิษฐ์จากที่สร้างความฮือฮามาแล้วตอนชนะแชมป์โลกเกมโกะลีซีดอลล่าสุดให้ลองเล่นเกมฟุตบอลชื่อว่าโดยสามารถควบคุมตัวมดเลี้ยงลูกฟุตบอลและเตะเข้าประตูได้ซึ่งมีความซับซ้อนกว่าเพราะต้องวางแผนและเรียนรู้วิธีวิ่งในเกมคล้ายกับคนเวลาเล่นเกมครั้งแรกต้องเรียนรู้วิธีวิ่งกระโดดระบุว่า
ความสำเร็จนี้เป็นผลมาจากการพัฒนาซอฟต์แวร์เป็นระบบช่วยให้ระบบคลาวด์บนแพลตฟอร์มฝึกฝนได้เร็วขึ้นระบบดังกล่าวยังเรียนรู้เกี่ยวกับการทดลองและความผิดพลาดจากการทดลองนำระบบนี้และทักษะมาประสานกันหาข้อสรุปจากข้อมูลใหม่บอกเพิ่มเติมว่าระบบนี้สามารถแก้ปัญหาในหุ่นยนต์อย่างการเคลื่อนไหวการเคลื่อนที่ได้ที่มา
DeepMind Google ant soccer DeepMind Google Gorilla deep reinforcement learning Google AI DeepMind Deep Learning Google deep reinforcement learning Venture Beat 